有警員向記者說「我就係要搞你」江永祥稱語氣激動難免

對於有警員昨晚在東區走廊柴灣迴旋處要求檢查現場傳媒的證件，並表示「我就係要搞你」。警察公共關係科高級警司江永祥在記者會表示，當時警員希望盡快將暴徒繩之於法，所以語氣較激動，而另外有同事已即時代替相關同事處理。

江永祥表示，過去多個月有太多突發、暴力事件，難免在語氣上會「較肯定」，舉例指警員在看燈飾、煙花等活動時，可以「笑住口」與市民溝通，但現時要使用較肯定的語氣，否則難以控制現場。

另外，昨晚葵涌邨有防暴警員追截黑衣人至天橋升降機內，並要求在場記者關掉攝錄器材。江永祥回應說，若要求記者不要採訪是不符合規矩及指引，認為若記者有任何疑問歡迎投訴。

肯肯定

黑警死兜爛兜

真係好撚核突依班object
完美形容無恥一詞

無得兜就歡迎投訴
含撚啦

其實我地要學習
人地真係核爆都唔割

點投訴 ? 蒙晒面又無 number

意思係吹撚漲呀

無恥嚟講真係世界第二

話你班人渣冚家剷就真係再所難免
係學校又可以激動下屌吓狗二代老母

核爆都唔割！

江狗腸你去食屎啦
仆街死全家
點解冇記者即刻屌佢

四眼仔講依啲嘢唔笑，佢真心㗎喎

見到popo一時激動殺一警百也是難免

你係咪有特權，你係咪大撚晒？

無錯

緊係啦 而家已經係警甴國家 仲問

啱呀 所以前線先會咁放心做
會有人幫佢執手尾
唔好理內部事後有冇事 至少對外係撐住

遲d會唔會講谷精上腦強姦難免？
忽忽地

水刑單野有冇人問

面皮幾尺厚，服撚左佢地

仲去嚟做乜呢啲記者會
好心杯葛佢啦
傳媒杯葛佢唔代表傳媒唔中立㗎喎
係佢指鹿為馬咁撚假

咁強姦人係咪話 黑警有血有肉有性慾 性衝動難免 ？

大話連篇

連登仔回應說，警員抱著紅色物體在商鋪門外徘徊，市民看法難免較肯定，認為若該警員有任何疑問歡迎投訴。

對於有警員被拍攝到向一名被制服的男子頭部淋水, 江永祥指, 警員拘捕這名男子的過程中有糾纏, 對方有泥沙在傷口處, 因此向他倒少量的水, 與所謂的水刑有很大距離.

收皮啦死垃圾幾時死呀呢個人

一句語氣激動難免，咁做乜都得啦

管唔到班狗咪出聲囉

尋日仲有白痴話想道歉

白撚痴
無乜可能

即係
我就係要搞你
咁就得？

冇恥到極點

夠膽咪除gear隻揪囉班垃圾愛支狗

佢地嘅唔割蓆真係不得不佩服

佢地諗既藉口真係無乜人會講得出
我覺得係佢自己都知狗隊已經無形象無誠信
所以先可以轄出去咁講啲難以置信既說法
甚至係指鹿為馬 癲倒是非黑白
無錯佢地的確係完美展演咩係核爆都唔割
但係同時不斷話俾人知自己有幾荒謬同on9
直頭當全部香港人係弱智一樣

克己?紀律
去能晒邊

你做錯野就難免
對家呼吸都有錯

落地獄啦 得出都唔係人 仲要講左5個月

唔係呀麻 仲信投訴
佢地笑鳩返你轉頭添呀

警員近來工作壓力巨大
難免情緒激動 亂開槍殺人

個別例子姐

屌你老母曱甴打頭,夠肯定味？

而家都廢撚事睇佢地
曬撚晒啲時間睇佢地尻噏

正常人都好難咁做
因為有道德底線

主民屌黑警都係語氣激動啲啫, 但就比黑警毆喎.

難免激動？ 普通人都算 班狗拎住支炮㗎喎

爛面人， 仆街啦，講假話。 垃圾

因為女疑犯係反抗掙扎既時候唔小心整甩左底褲
再係電光火石間用銳利既指甲劃破左警員既褲及內褲
係警員制服其實不慎插入女疑犯私處
我係到強烈譴責該名女疑犯用銳利指甲介爛警員既褲及內褲
此舉明顯係意圖非禮及強姦警員

紀律部隊無紀律可言 狗都可能比你有紀律
大又管唔住細 一味包庇 等清算喇

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

真係好撚核突

繼續吹

er sir講埋咁多陰質說話真係希望你下半世百病纏身後果自負

覺唔覺肛永腸無講呢句說話但個語氣都好似係咁

肛：我係好激動呀，唔順氣就投訴我羅

我都好激動咁屌你老婆

失控就失控啦，死雞撐飯蓋

同咁無恥既物種比

呢條友OFF DUTY係點生活
係咪日日匿喺屋企嗌麥麥送？
完全想像唔到呢條撚頭出街會有乜對待遇

白衫已經俾藍衫騎劫曬

又訓斥？

呢啲係恐嚇喎？刑事喎

打頭都可以講得出話打上半身，真係無恥嘅極致，唔係咁易架師兄

睇下人地真係不割蓆不分化

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

其實真係有人睇落呢d大話會？
完全扭曲事實
睇文字討論已好嬲，唔好話睇直播

就係因為佢哋咁撚仆街所以佢哋先咁犯眾憎
我哋唔可以好似佢咁 要識得反省

包容
同戈陣班蝗蟲一樣
係咁叫人包容

我覺得360 可以用返曱甴邏輯
當佢澄清咗咪停裝修
「好似啲狗打鳩被捕人因為佢地反抗
你唔反抗我地咪唔打」依個logic

以武制暴，可況黑社會，道咩歉？

Ps. 必要考慮嘅係，究竟360 被裝修係咪只係基於一個原因？而今次放CCTV出嚟係咪可以成為佢不備裝修嘅理由？前線自行決定

真係好撚無恥啊屌你老母

激動就可以亂黎咪即係唔專業 咁係唔係要再入學堂再受訓多一次先得呀

無賴無恥無術

垃圾！縱容下屬

我地用較肯定既方法表達訴求

我一睇警慌記者會就會血壓上升，好驚自己爆血管！

重點唔單止係語氣

係 "就係要搞你"

就係 代表無既而且有針對性

搞 代表要俾麻煩受害人

點解廢人咁高人工

我想政府盡快成立獨立調查委員會
所以我係咪可以屌你老母啦

話之你

做強人就要變通 底線應該因應情況調節高低

咁即係肯定左要搞記者？咁誠實？

示威者武力升級都難免

學你老母呀 唔割還唔割

依班曱甴日日出黎講大話學黎做乜 指鹿為馬 成堆太監咁

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

diu

投訴? HOW?????

投你老母 投訴有用先得架

問下佢 乜香港有肖象權

同影相 問咩名

點係妨礙司法公正仲好啦

因人而異啦
主要都係唔好塞死同唔同立場(唔係敵對)
嘅溝通
或者有一日會有回報

我就係要攪你

哈

我哋要學佢哋咁無恥

我哋係有有道德嘅人
佢哋係狗
我哋絕對唔使做到佢咁

Pprb 幾條冚家剷連埋個mc唔知會唔會入埋英美制裁list

記者可以當場屌佢老母，跟住補返句「語氣激動咗」

咁都要學？
人地可以咁無恥
係因為有個更無恥既中共支持
先做到咁
而且係人都知 維穩完之後
佢地要挽回聲譽
清算喱班差佬就已經可以

我地自己救自己之餘
都有好多人搵緊外國人支援幫手
點可以學佢地咁無恥

就算乜都唔理
一個正常人做乜都好
做得唔好 做錯左 係要改善
而唔係去搵藉口 講啲on9野解釋
咁先係一個正常人